(為香港點歌)對於依一個星期既夢我只想到一首歌 (

發夢依家啲警察同種族歧視有乜分別，不愛國就等於黑人

死全家
死全家

推